RACIST FRONTPAGE OF TODAY’S ISSUE OF A PRO GOV PAPER

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

That's basically a propaganda "self goal." That play where you end up scoring on your own net. So, so stupid on so, so many levels it's hard to imagine how it got all the way to print.

Which paper?

that’s the problem in hk right now, being ruled by bloody idiots who would do anything to kiss the commies’ ass, but they don’t actually do their job for hk people.

allegedly Wen Wei paper (文匯報) at the time i posted this thread, but WWP have since issued a statement claiming that the issue was not printed by them. I have posted more photos of the actual content of the issue for context.